［黑警殺人］如果自己跳 點解會隻腳快過個身！！！

如果自己跳 點解會隻腳快過個身

跳橋係唔會打側跨欄
（假設真係當佢係打側跨欄 隻腳又點會高過個身）

差佬推人落橋 係謀殺！！！
一齊推到黑警收皮

專業黑社會

呢個係拉佢上黎果上
你條撚樣亂咁玩文宣 係咪想推倒香港人形象? btw比警察迫到跳橋就真既

推

咁跳既姿勢又點解釋

點會唔會

雖然憎黑警

不過佢真係自己跳

個記者都講左

不過警察追佢先既

如果係黑警推佢落橋，唔係應該上半身落先咩
是非顛倒算啦你話係就係啦

咁樣屈警察同籃絲有咩分別

警察追到佢跑先係重點

咁都可以推佢下半身

我淨係知道有個細路比班警犬搞到差d死

都係動作分析 果下動作唔合理 如果要跳橋 你會點跳法

個度有個欄，不過你話係就係啦
黑警違反物理法則謀殺義士

拉起下半身 冇衝突

點推下半身出去 冇牆架？

重點係佢逼到跳

冇選擇下 緊係雙腳跨欄 跳高咁跳啦

唔通仲單腳咩

你自己睇下條片有無拉起下半身呢個動作

戇鳩

樓主有無睇過now條片 唔好9up比位人入

死屎啦三毛狗

影到係佢自己跳 但唔係黑警
一樣還一樣

黑警逼到示威者跳橋險死 死三代無仔送終 仆街